uber / VW巴打入

今日收到 email , 話岀新polo同golf有分期優惠，有冇巴打收到風 ？

小弟近排諗住換車，對部Golf有性趣，各位巴打有冇建議？

利申: part time uber driver

有咩優惠